做返之前嘅「和理飛」，小心有鬼!

可能班狗抽咗生死簽預咗犧牲一隻卒， 小心有鬼推你哋做錯嘢，慫恿你地打人。